而家2240樓上跳緊繩

有咩方法對付條仆街

低音喇叭？

香港有冇得賣

屌 去到十二點先停

唔明, 運作係點

買共振喇叭播大悲咒啦

我都想買番個 但最好緊係嘈到人嘈唔到自己 仆隔離屋臭街忍得佢耐啦 屌佢咁多年都仲咁撚臭串

辛苦自己